唔準大家死心！！！！

今日係時代最黑暗嘅一日
有女義士被爆眼
有被捕人士被黑警插贓嫁禍
有手足俾黑警假扮嘅示威者拉
警狗入太古站追打市民
入葵芳站放催淚毒氣
仲未計其他被捕嘅手足
但大家一定要齊上齊落，互相保護
趁依家煲大民意，黎一場空前絕後嘅大遊行
我地踏出嘅每步都係公義嘅彰顯
要捱過一日，一星期，一個月，捱到最後
一定要為所有香港人討回公道
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好好記住呢刻嘅鬱燥，化做動力
我地唔要再等待勝利，因為唔見左嘅野，就要自己攞番

唔好灰心啊

屌，今日真係慶撚過火屎